緬媒：緬甸出現聯邦軍 由15個武裝組織組成

HK01
緬媒：傳15個少數民族武裝組織同意組成「聯邦軍」

緬甸媒體3月20日引述網絡消息指，由被罷免的緬甸國會議員成立的聯邦議會代表委員會（CRPH）與多個少數民族武裝組織對話，他們有意組成聯邦軍，作為屬於緬甸聯邦的武裝部隊。

果敢資訊網20日引述一份在互聯網上流傳的名單稱，15個少數民族武裝組織同意組成聯邦軍。報道提及，雖無法證實名單是否屬實，但證明了聯邦軍的概念得到廣泛認同。

在相對軍方的另一個勢力組織起來作抗衡，其意圖拉攏少數民族之時，緬甸果敢資訊網同日稱，克欽獨立軍與緬甸軍方11日起爆發新一輪衝突。他們18日於克欽邦（Kachin）衝突，軍方1名少校軍官被擊斃，另有至少7名士兵受傷。他們於19日交戰約1小時，傷亡情況未明。

據報有最少兩個民族武裝組織正協助匿藏逃離政權的政客、公務員、記者等；由全國民主聯盟成員組成的文人平行政府「緬甸聯邦議會代表委員會」（CRPH)則正與數個民族武裝組織會面，並呼籲市民保衛自己。

如果全世界都企起身反抗極權政府就好

蒼天已死 黃天當立

呢樣嘢現實中無可能發生，呢個世界太多黎生了

反抗嘅只會係少數

不如空投Liberator派街坊

打開內戰既國家 國民思想都一早裝備好

最後會唔會內戰贏左
實現一直以黎都做唔到既少數民族大和解

Assemble

呢班全部都係軍閥
你以為真係為左民主人權咩

唔會，打贏咗軍政府就會內鬥，軍政府亦會拉籠某幾派分化

代理人戰爭開始
打倒極權 加油

變左軍閥割據

呢個時候所有土炮應該量產並派到人民手上

會唔會變東南亞版嘅敘利亞？

到時再算
而家都係地獄
同埋打到咁上下 敏昂萊個賤種全家
都應該比緬軍拎出黎祭旗 作為談判籌碼
唔會打到底

邊個利用邊個

駛咩變本來就係
原本個情況你要對應軍政府大概就係蔣介石北代後咁下下

好似老蔣要靠李宗仁、馮玉祥、閻錫山北伐咁
就算之後名義上統一南京中央政府都郁唔到呢班軍頭

暫時話之佢之後點
希望班軍頭好似當年卡達菲畀人監生打死、橫屍街頭
就算之後再亂過，睇到今日班賤人仆街死，都係值得

我會理解為袁世凱稱帝時
未到北伐時期

真係打到七國咁亂 咁敏昂萊呢個緬族千古罪人
如果唔走 比人祭旗一定係遲早既事
佢唔走 一定死全家

點睇都係有槍利用冇槍個邊

結果祗會係亂上加亂

同意

聽講而家敏昂萊不斷奔波於各個軍營
遊說同解釋政變原因
證明緬軍內部都人心浮動
講真搞到咁既局面 無一個緬族人係有得益
除左敏昂個賤種

佢可能都無諗過會咁撚大獲
應該都好驚軍隊叛變

source?

對熱狗嚟講 佢地出一個就太多
其他人有一個冇出 就全部都係港豬

唔亂點推翻軍隊
緬軍咁多年阻礙緬甸政治同經濟發展
根本癌細胞腫瘤黎
忍痛早日治療 對緬甸長遠係好事

仆街

一路觀察緬甸手足，學到好多野

緬甸政府軍本身就係內戰贏左嘅產物
果邊幾個民族有仇，就算真係贏左都有排打

所以要搞聯邦政府，各地方有自己主權政策

芝麻source
不過緬甸野 芝麻應該知得快過歐美既

依班武裝組織本身係做啲乜野？

守到根據地都好難打敗緬軍入主首都

打內戰

走私販毒 綁架撕票

其實 袁世凱 蔣介石 例子都唔太正確

因為 克倫軍, 果敢軍, 若開軍 , 德昂軍..........呢D嚴格來講係由 小數民族組成既民兵, 以爭取獨立為目標

應該是類似 民國時期既 西藏藏軍, 新疆東突軍 咁

可惜香港做唔到

唔重要 敏昂萊而家係袁世凱式既人物
全國討伐佢

今日上街人數係幾多?

佢以為 緬甸 好似 香港/白羅斯/智利 咁, 可以輕易鎮壓示威者

香港/白羅斯/智利 既示威者無槍, 所以被軍警 輕易鎮壓
軍警 想點玩都得, 示威者 完全被捱打

但緬甸 周邊地區本身有十幾支民兵.......呢班民兵同示威者 有共同敵人, 可以一拍即合, 咁緬甸軍政府 就真係仆街

而且 緬甸軍人 既人工福利都係極低, 經常出現逃兵
唔似香港/白羅斯/智利 既警察咁, 人工高, 福利好

最理想的結果就係聯邦制政府
各個軍閥互相制衡，政府下放權力
要求獨立的民族，換到自治權

大統一思維先係ON99

香港人：唔洗返工唔洗搵錢？

軍閥都有好人嘅,北洋時期啲軍閥都好尊重啲有才幹同讀書人.

全國大和解再反共親西方就fit

同熱民係立會嘅議席差唔多

美國民主黨:正 又多個地方俾我地做選舉籌碼

一個獨裁者 做番幾件好事就變左好人??
真係好人就放下權力, 搞民主啦

李登輝 就真係好人, 做左國民黨主席, 都肯放底權力, 令台灣走向民主

緬軍後面仲有隻支那啊

個政府係民主嘅,有議會政治同選大總統

中國唔會有咩實質支持,邊個上都唔會反中
既然軍方大權在握,咁咩都唔做等軍方鎮壓成功就係佢地既政策,冇必要譴責軍政府得罪佢地

民主都要睇時機，冇人話民主一定好

無錯, 緬甸唔似香港
香港是中共領土, 中共可以支持香港政府
但緬甸是一個獨立國家, 中共唔可能公開支持緬甸政府

不過中共 靜雞雞提供 武器子彈比緬軍, 就有可能既

係 奧布

佢出手 美軍就可以出手

香港01報導暴動，係咪黑記？

中共最多 暗中提供 武器子彈比緬甸軍政府, 但唔可能直接出兵

而且緬甸真係全面內戰, 中共都唔敢出兵啦
出兵即係陷入長時間戰爭, 又會死人

而且緬甸 又唔係自己領土, 中共唔洗幫到咁盡

共產黨最強既地方係針對人性，財權色友盜，是但中一樣已經死左，民主制度要茁壯成長，首先信念上要過到上面人性五關，唔係既話你已經有弱點俾人入手

Push

班花生友仲騎緊牆 只要佢地一有利益就自己對現政權落井下口

大反擊!!!十陪奉還
希望掃死晒所有黑警

緬甸內戰
唯一出路

要預埋其中一兩個軍閥係卧底

香港人話，武力無用㗎
成本大
食黃店好過

推

啱呀而家似民初討伐袁世凱咁

黃巾軍咁撚唔老黎

可能暗牙底由送d軍火畀聯軍, 所謂神又係你, 鬼又係你

您都幾好笑 打仗時期民不聊生 可以保境安民已經係好人 唔理社會背景係淨係知民主嘅 延安果啲根據地民主實幫到你

聯邦軍…………有冇高達？

會唔會變成下一個敍利亞

有幾可咁理想
最有可能係好似敘利亞咁演變成內戰

出唔出黎都要俾人屌

你做唔到會有贏嘅機會嘅嗰個
自然係食花生
個世界係咁現實

當年李烈鈞、胡漢民、柏文蔚都叫做革命黨人啦
依家呢班直頭係孫傳芳、吳佩孚呢班三流軍閥

緬甸加油!

香港人要掉翻轉學習吓緬甸人了!

要咁講要點先唔算free rider
二戰果隻平民死多過軍人n倍先算係？

吳佩孚上過TIME㗎

唔知搞搞下分分鐘變代理人戰爭，西方同中共每人撐一邊，有排打

熱狗係立會: 有五個人先衝
出到嚟: 如果個個都衝咪得

中共如果敢打代理人戰爭
按照歷史就同蘇聯打阿富汗差唔多
就離亡國唔遠了

利申：ff同知無咩可能

到時會肯定演變成全面內戰

準備睇聯合國又一次表示要求各方克制

五毛仲唔出黎分化：黃屍豬唔夠緬甸咁勇武，如果一早個個揸住支火魔，中南海都打左落黎

堅持大一統就肯定會繼續打
本身唔同族就唔好格硬痴埋啦

你錯啦. 當戰埸系你屋企. 就自然會發生.
同2019一樣架炸.
當要你有立埸既時侯.就唔會再有中立撚.
不過人地係真係要打.

傻啦，根本兩件事，呢班聯邦軍，有部分本身都係分離勢力，獨立係玩咩制度，言之尚早，至於昂山派重新掌權，咪又係玩極權嗰一套清洗羅興亞

都識該名，話晒聯邦軍都未曾輸過任何一場戰爭。

敘利亞化，準備打十年，越打越多勢力加入，人民之福

人地緬甸咁落後先可以咁玩
愈先進嘅國家啲新生代全部馴服晒 軍閥都會撈正行

支那嘅新生仔係佤邦軍，支那對緬甸中央軍嘅支持就好似抗戰期間史太林對蔣介石嘅軍事援助一樣，隨時都可以斷

爭權既時候好難講
每個人都會自己拎最多